唔好俾機會更多嘅人稱呼為暴徒

希望大家對賤狗以外嘅人一定要刻克制。

好似頭先扑濕影相嗰個古惑仔咁。

真係唔好再亂做呢啲嘢，ok?

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

明顯有狗扮示威者
引你地留低
不戀戰
不分化 只是各自轉場
be water